<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Defy 2ndInit</string>
    <string name="help_text">Эта бесплатная программа, используемая для установки и удаления \'меню загрузки\' на Motorola Defy.\n Нахмите кнопку \'меню\' на вашем телефоне, чтобы посмотреть список разработчиков и другие инструкции.</string>
    <string name="changelog">== Версия 1.8 == \n\n * Теперь пользователи могут выбирать между двумя версиями меню загрузки, которые они хотят установить \n * APK установщик стал маленьким, так как версия меню загрузки теперь скачивается из интернет \n * Возможность установки меню загрузки (Только для продвинутых пользователей) \n * Обновлено до версии меню загрузки 0.8.6 \n ** исправлен 2nd-init (добавлена поддержка новго ядра 2.3.3) \n ** добавлен Clk4@Vsel4 (требуется новое ядро 2.3.3) \n ** Обновлён CWM \n * Исправлена очистка после установки \n\n== Версия 1.7 == \n\n * Меню загрузки обновлено до версии 0.8.3 \n ** Исправлены ошибки в скриптах CWM3 \n\n== Версия 1.6 ==\n\n \n * Добавлено \'список изменений\' и разделены \'инструкции\' меню настройки \n * Обновлено меню загрузки до версии \n ** добавлен разгон. (Menu→System→Overclock) \n ** исправлены ошибки. \n ** исправлены скрипты.</string>
    <string name="about">Спасибо ksubedi и \'ReverseAttack\' за то, что они нам дали такую возможность, и конечно всему сообщесту XDA :).\n\nReverseAttack website: http://wiki.rvr.kr/android/bootmenu \n\n Эта программа была написана Pedro Veloso : pedro.n.veloso@gmail.com Я , автор, не несу ответственности за всё, относительно всего что моглы бы не произойти.\n\n</string>
    <string name="instructions">Нажмите нопку чтобы установить 2ndInit Recovery. Выберете подходящую для вас версию меню загрузки, (стабильная если вы хотите использовать CyanogenMOD or MIUI). \nМеню загрузки будет скачано и установлено. После окончания диод загорится зелёным. \n\n Далее выключите отладку по USB в настройках телефона и перезагрузитесь. Вы загрузитесь в меню загрузки. \n\nВы должны выбрать тип загрузки по умолчанию или после перезагрузки вы всегда будете попадать в меню загрузки. \n ПОсле каждой перезагрузки, когда диод горит синим, нажиите кнопку громкости вниз чтобы войти в меню загрузки. \n\nВы можете свободно распространять это приложение, и не брать ни за что ответсвенности, относительно всего что моглы бы не произойти :P. \n\n</string>
    <string name="bootmenu_options_header">Выберете версию меню загрузки, котрую вы бы хотели установить. Пожалуйста, убедитесь, что у вас есть подключение к интернет, чтобы скачать файлы.</string>
    <string name="bootmenu_own_url">Использовать свой собственный адрес</string>
    <string name="own_url_header">Использовать только если вы продвинутый пользователь. \nВведите свой собственный адрес ниже:</string>
</resources>